旋轉企鵝罐依套野講緊咩

其實依套野講咩
小孩子破壞器，妹妹之死
生存戰略係咩